講個笑話：德國衛冕

出奧燒果一刻已經出局

行行企企

紐亞

咁就一世
俾泡菜狗踢出局